mpf 想轉第二間係咪有得揾人搞？

係咪咩整合

搵你想轉果間，你幫襯佢地，d職員自然會教你點轉

搭單問一問 mpf會唔會好似原油咁輸到負數？

有機會

永明agent, 可以幫你整合同埋跟你戶口，每季同你update強積金情況，有意可以tg傾 ashleylee

你搵返想轉個間打去hotline 話想搵人幫你轉....自然會有人幫你搞...
但唔好揀HSBC....我23000左右轉返大部份去美股到E家都無賺到錢

Fund 通常無得賺，唔只MPF

宏利

佢寫到明係美股黎...我仲轉左去毆美個D都無乜點賺...

我3月轉HSBC自選美股 宜家賺緊1x% 喎

你如果19000左右轉左到E家24000都係1x% 你會唔會覺得唔對路

Tg係咩？

自己搵mpf 公司d 基金睇
睇岩邊隻，自己填表就可以過哂自己果部分走
一年只限轉一次
1月1號開始計

利申：之前mof 轉哂過去恒生美股基金

我就轉過去當資產only
反正唔多而且我而家唔係行MPF

我月頭轉果時都係21000 左右
同埋隻隻Fund 都賺唔足架 都係揀隻相對好
加上佢唔係直接追縱Dow 咁樣對比冇意思

hsbc 都叫差呀？

咁當然, 但你投資去美股，佢升得多都多少要有3-4成既比率啦

自己填表唔駛煩

ashleylee

我想由中銀轉渣打

得果38%增長

渣打既強積金係用緊宏利，一係你睇下有冇宏利agent，一係你就直接去渣打搞，不過要留意唔係間間分行都有staff有mpf牌

其實好主要睇你入既時機 你係恒指18000入到30000點放左 你點只賺38% 最緊要係自己記得轉/有人提你轉
點先叫賺得多係係相同既時段跑贏大市或者其他公司咁就叫多啦

我用HSBC應該 100% 增長
供40萬依家80有多

平衡時空呀 HSBC 美股點會冇賺 我遲入貨都執10萬

Hihi 宏利絲打agent , 如果想轉黎用宏利/想整合

可以搵我啊

永明都無美國基金，唔好揀

絲打黎？

Ig？

女？

ching想請問下你係點樣玩法令筆錢升咗咁多呢🙏🙏🙏

做緊康宏，可以幫你比較市面上9成嘅強積金公司
不論係管理費定係回報率上，再揀一間啱你既

北美股票真係長買長賺
北美股都唔係得匯豐有
可以比較埋其他公司嘅管理費可能仲好
有嘢想問可以tg我 睇下可唔可以比到d價值你

Pmed

我都pmed

康宏絲打agent，原來要講明

癲

想問邊間最好 多美股？

間間都一Q樣 輸錢關人鬼事 淨係識收手續費
冇一間會跌市唔輸錢 最重要係自己睇實 。

邊個諗mpf出黎咁on9 ? 自己買股票唔好？

生仔冇屎忽啲撚樣

回覆ed